緊急 ！！！！！！721遊行

差你一個咋

快啲出黎

好多巴打 絲打都出咗黎喇

差你一個咋！！！！！！！